有冇人細妹仲高過自己

你細妹幾高

死矮仔 成日串我矮丫拿

180

咁矮過佢都唔緊要啦

你唔明
佢好撚臭串 唔夠講就拎高度黎講

難分真與假